# AWS VPC Bastion host (Centos 7) and Private Host (Centos 7) 
 - Создаём 2 хоста: Бастион и в частной сети 
 - генерим приватный ключ и дефолтного юзера
 - Для частной сети можно поднять NAT


# После создания ресурсов необходимовыполнить:

```
eval `ssh-agent -s`                 
ssh-add aws_key.pem  
```